依家仲有無人玩H1Z1 JS？

好少預到香港人，有好多野唔明又上網揾唔到答案

仲有人玩隻game!

其實幾年前好想玩，去到最近先砌到部勁機，所以哄左幾個fd玩

有無人玩？

我玩KotK...

有玩 新手

有

邊到搵車？ 我P城北上行去超市都冇車

玩咩ser

我steam叫mondey1997，大家加我啦

冇你名

加多次！我加左你fd其實！

加fd齊玩？

我地玩bane